如果疫情進一步失控，冇軍隊下點樣保護香港邊境？

如廣東或各區大爆發時，中共都未必控制到可能會出現大數人逃難到香港。甚至中共倒台，香港冇軍隊下都會邊境失守。

唔係9up，絕對有機會發生

香港狗察？

US army

民兵

班狗一定開中門 之後多謝內地

假設佢地逃走
點解要逃去香港？
比我逃我逃去深山小人既地方

佢地會變成軍閥

班POPO連做山塞王封關既智慧都冇
真係等死

咁就屙閪，依家已經變特權份子，到時真係變軍政府

怕係連做軍閥既智慧都冇